1# teste
2
3TREINAMENTO DESCOMPLICANDO O GITLAB
4
5### Day-1
6````bash
7- Entendemos o que é o Gitlab
8- Entendemos o que é o Git
9- Entendemos o que Workin dir, index e head	
10- Como criar um Grupo no gitlab
11- Como criar um repositório no gitlab
12- Aprendemos os comandos básicos para manipulação de arquivos e diretórios no git
13- Como criar uma branch
14- Como criar um merge request
15- Como adicionar um membro no projeto
16- Como fazer um merge na Master/Main
17- Como associar um repo local com um repo remoto
18- Como importar um repo do Github para o Gitlab
19- MUdamos a branch padrão para main
